侵侵出手 支爆發生

眾生快樂

就讓那支爆成功～

仲未過節 就已豬瘟
今年乜都冇得吃